2P CMS (2Programm Content Management System) - это модульная система управления контентом веб-сайтов.

Автор: Павел Попов (http://2programm.ru).
Перед использованием 2PCMS внимательно прочитайте полный текст лицензии, который находится в файле LICENSE!